《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區間 (11)

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Q&A
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Fox 會俾Disney收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixar。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set pre-orders
Amazon
BAM!
Rightstuf
B&N

Prequel book:
Soundtrack:
Dr. ido's journal:
Novelization:
Art book:
Manga:

整合番D info Q＆A等大家有希望（由 呀弟拖你 巴打提供）

Q1：而家咩票房？
A：google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2：咁D票房分成點計法？
A：美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3：計完喇，咁套戲成本幾多？
A：拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4：屌咁即係未圍到皮，點撚算？
A：未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5：有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A：e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6：咁拍唔拍到續集？
A：黎緊Fox 會俾Disney 收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7：咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A：麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8：超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9：嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

銃夢電影 Artbook

我照copy渣

推

繼續推到出第二集

nplm

妹豬
好想日日喂佢食朱古力
我愛你bb

無諗過開到11

推po速度下降，睇黎推唔到去宣佈出定唔出下集嗰日

開到出續集為止囉

好眼訓

過千票，不意外

alita唔係得個打字
而係佢嘅靈魂真係似一個英雄
就算得返一隻手都唔會放棄

pushpush

其他人我唔知，但我會日日推

新POST留名

Push alita forever

點可以無呢張

呢排啲癡線佬都收斂返

唔使擔心
有續集我就會上水

邊個話

到時呢度變唒廢中廢老

到時james 帶埋alita份劇本入棺材
touch wood

呢位院友抹抹個嘴先

留名

啋過你把口
𦧲口水講過

呢句真係唔得
James要長命一百歲

我要錫錫

BB豬

Perfect match

新post留名

訓先

隻狗仔就好

一下子就病發

rosa好有chris嘅女feel
同埋好似一個青少年

唔似33歲鬼妹

因為key左十幾歲既alita個樣

癲佬的練成

深夜推一推

rosa b個樣都唔多似33
btw張圖好正

每日一屌美國佬

Morning

早晨

票房升左100k
未上返400m

差少少姐

第１１個ＰＯ留名

推
集氣
唔好比佢停
出續集

推
每日一屌美國佬

續集續集續集
續集啊！！！！！

續集續集續集

無人

有

醒完又訓返

冷靜d
咁一日未有新聞我地只可以等

討論下劇情🤔

等下消息先
有消息自然多討論

加油

星期三仲上緊

The sky

聽日邊到有場
唔好太早

黃埔
the sky

呢個大陸人睇到好透澈
我睇到後尾跪住黎睇
塔學家

推
Alita！Alita！Alita！

如果一開波上有睇咪好囉 刷都易
Alita香港個期 開始上個時段有夠差
撞正新年
好困身

我反而係覺得新年先多人睇
香港人過新年實係鐘意一家人去睇戲
嗰期除咗Alita又冇其他大片，淨係得啲賀歲片
Alita由上映開始拎足一個月冠軍

如果新年唔上吸多啲水，遲兩個星期的話，上一陣就撞CM
依家月尾又撞小飛象同一堆泡菜戲
4月頭撞Shazam，之後Endgame唔洗講，咁咪仲仆街

不過我識嘅人都係水尾先睇alita

咁新年呢啲時間都好睇個人生活係點過
要密密拜年嘅咪困身，但好多家庭都例牌要新年睇下戲

雖然我自己對CM冇好感，但不得不承認如果Alita係2月尾先上嘅話
上一個星期後撞正CM其實啲場數會同水尾冇分別 IMAX都唔會有

如果唔喺新年上，就真係冇咩好日子
Endgame肯定霸足個半月甚至兩個月，除非排到6月先上
但同期都有阿拉丁同XMEN

屌原來聽日要拜山 去唔到the sky 7刷tim

避左18年xmas檔期已經好勁

我見身邊有啲估唔到會睇銃夢嘅人都因為新年假而入左場

個檔期無對手

係 個期最fit 無其他西片，你要睇就只有alita

啲賀歲片全部都唔係alita嘅對手

暫時去到星期三仲有

大西北做野
個邊無做銃夢

邊有得比
都係果句，都係差入場果下
咁啱香港天時地利，先有成5.7m美金票房
如果唔係可能跌一半
alita都無人識

呢個都係，唔係因為新年無聊都唔會去睇

香港咁少人都有5.7m usd
真係為咗呢套戲而做咗唔少嘅貢獻

大家有無睇過60fps 版trailer

但係電影都係得25fps睇60fps好怪

好暢順 nice

等bluray出 有Amd既卡可以用fluid motion補幀
60fps 順滑體驗

用盡amd卡
可以一戰

Push

ht果邊放新ironman圖
個官網就即訓慢到死

岩岩整既

死埋

聽日又有睇戲團？

補眠 你地加油

Tim Burton 《小飛象》影評不及格

睇黎迪士尼都中番自己既毒

起到身一定去

都係平日先去

持平啲講
Critics 都係信唔過

睇返，原來audience scores 都唔掂

朝早一推

睇埋bbc 1 interview , 金馬倫連第三集戲名都諗埋
02:48 開始， 咁都唔諗住greenlight真係食得屎

tim burton係要整d光怪陸離野先成功
同埋一定有佢既班底演員，Johnny Depp ,佢前妻

不過依排佢狂用eva green

差400k就上返4億

Eva green 個樣都係生得夠邪氣

復仇天使

屌整錯

三個名都好正呀

基本上如果美土星期六，日各200k
其實已經上返

上星期六，日都仲有400k同300k

痴撚左線

終於完成10刷，真係要完了，之後出碟再續

向你致敬

早晨一推

中立d既評論
票房係差d但已經建立到fan base
再睇睇有無機會續集

嚟緊平日接力

平日

起身早晨每日一屌美國佬

戰鬥天使 墮落天使 復仇天使，諗起都正

叫我？

其實係，依家仲有唔少fans直情組埋團繼續刷，週邊又賣到冇貨
仲有呢排IMDB個投票呀，上排RT個Twitter單嘢等等
都show到真係批痴線fans係肯為Alita出錢出力
希望大家嘅努力成就到第二集出現

咁都有得召喚

你都幾晏起身

琴晚夜訓 放假訓晏d
係上星期為左alita先6點幾起身

唔好意思比錯負評

幫手平均

下集打傑秀皇

今集佐根吾見得好勁

咁快露身手就搶左alita 風頭啦
但唔show 佢出後又少左個easter egg

咩事

結尾Alita個身好似冇用狂戰士

應該跟漫畫，佢為左忘記hugo (尤浩) 將狂戰士身軀收埋左，用motorball特製身軀參賽

但bug位係點解最尾仲可以用plasma包住把刀, 300年前既高科技而家複製到咩

我都諗緊點解可以包住把刀

保持神祕感好事嚟

1 on 1 皇帝

真係同我之前估嘅差唔多
好期待呀

吾知佢點改,漫畫皇帝一打幾

啲肉腳幾秒玩完

Hugo 話佢係最有可能拎到final champion 果個
我覺得電影應該被人nerf 左
佢係第一集搶到個波 轉頭就被人打到要出場維修
但去到維修部 佢又好淡定咁叫人幫手換零件
我諗係想刻劃佢係個 冷靜有自信嘅人
同埋電影入面無啦啦比個shot 佢 佢一定有重要戲份

下集開頭應該講番中間2個月發生既事，包括alita痛失最愛要經歷既事，唔係點叫墮落天使

我都覺比人nerf左
漫畫好似有單手上場,一打幾個啲

有冇巴拉知隻ht首發單係2020年幾多月會發貨？

訂左？

好似19年冬天都有

係呀，係3月頭訂

好似冇咁快

我2月中上左套戲無耐就訂，唔知算唔算早果堆

我諗都算早，佢1月31開訂

同樣2月中訂

3月頭訂希望今年內會有

可以分3 part 開頭播返第一集尾段
入眼回憶講返嗰2個月發生咩事，收埋個身，離開ido
而ido就為咗阻止Alita，去咗幫佐根
跟住中段打佐根 跟漫畫俾佢激勵重新振作
最後贏咗正式上去，俾各位睇下上面係點，免得俾觀眾屌

諗下都好興奮

細節就唔知會唔會跟漫畫咁
但大致上應該未上到薩林，頂多最尾走到上去比觀眾睇下薩林係點

開到7

可以以ido角度帶出兩個月發生咩事
之後帶入去揾傑秀皇
咁就似番漫畫

大陸近幾日嘅播映場次少到嚇死人

差唔多啦
上返400心滿意足

青山走犯歡迎返黎好多院友等緊你

臨尾再同Zanpa打

Zapan

應該final boss 係Zanpa 過渡就Jashugan
好想睇Alita 由白變黑再變白
第二集 個重點又有死亡球 應該會講多d rules 同埋團隊賽

上咗38日喇差唔多啦
唔係延長嘅話本身都已經落咗畫

希望上到9億
原本以為一定9億到

而家得8.93億加油再上多少少

呢隻係咪一開始個版本

仲有20日應該得既

唉

係 最想要番佢個髮型

係好想要返呢個頭髮

唔介意出多啲錢換番個髮型

係咪因爲成本問題？
有無人知點解會改成咁

呢個樣似好多

我都想知
改唔返都算，執返正個樣唔該

頭髮都算
係眼，因為HT一開始跟舊trailer既瞳孔黎造，但係之後金馬倫要求加大瞳孔30%
可能咁樣就打亂左HT

希望會update番上映之後既alita

睇佢到時實物到貨有無改到隻眼

Ht唔改會唔會係因為套戲唔算好受觀迎，fans唔多
如果係marvel同starwars 應該會即刻改

最重要都係隻眼希望佢會執下

唔知點解我唔太鐘意呢張
覺得有啲怪

喺fb睇到

隻鞋完全唔覺有alita嘅元素

個背景有

我明個個感覺

怪怪地

完全冇feel啵點睇都同Alita冇關

Total Lifetime Grosses
Domestic: $84,536,509 21.0%
+ Foreign: $317,667,096 79.0%
= Worldwide: $402,203,605

屌個數彈出彈入 不過今次彈得開心

今次唔屌唔得囉
屌屌屌
識玩
幾過癮，一彈彈咁多

續集

佢海外個數更新到3月31，希望係實數
心血少啲都俾佢嚇鬼死

美土應該上到85m

日本仔仲低過英德法
淨係識睇多拉A夢

續集
輕鬆

下次唔洗去日本宣傳啦，嚟香港仲好

啱呀

香港成績絕對唔失禮
希望下次嚟香港，好想見Rosa b

日本仔

我寧願佢落重本係返美加宣傳啦
基本上咁嘅口碑，睇過第一集都必去睇第二集

reddit見到

啱啱見Fb有人講
自迪士尼正式收購咗FOX之後
Alita嘅所有官方social media冇再更新過

個時整殼睇極都唔啱就係因為呢個問題

兩隻眼冇哂

高層大地震
正常丫

點都要平息左先架啦

Full Power alita!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實踏入三月中除左隔幾日叫人買戲票外都無咩講過

勁靚

變左恐怖片

巴打你連名都轉埋

深夜一推

睇親都覺得黐線
不過線條好靚

Morning 一推

咁開官方twitter d人就算未炒都要管理新戲twitters谷下其他戲架嘛

Alita Alita Alita

係 真係好靚，完全無抗拒感

上返4億，心情都好啲

要有續集啊

真係好靚，細粒得嚟線條好靚

又去番4億

美國上到幾時？

因為呢一幕而鐘意狂戰士身體

boxoffice mojo跟數真係麻麻地

屌，植髮好鬼正wo
連個樣都神似d
而家張圖好膠

得個紫色底就話alita version
至少加個99號碼上去啦
鬼認到咩

呢個位cut成本

有加99但細到唔覺眼

Can’t agree more

梁國雄驗眼.jpg

初版頭改少少就得但肩個接駁位設計唔同
有可能係因為植髮頭配合唔到可動眼嘅設計而改
寧願唔要可動眼

唔知係呢個原因定點
去佢官網睇依家好大部份都係整膠頭髮
我都寧願唔要可動眼植髮版太靚

好似係長髮角色先會揀植髮
因為雕刻頭會阻到擺動

原來係咁
但有對比之下真係唔想要膠髮
等我都send email過去請求下先
就算唔改頭髮，改下隻眼都好啦

agree

如果大家有空可以一齊send下email過去
info@hottoys.com.hk

我都覺加返大對眼最首要

如果美國上足兩個月，即係上多14日
每日執100k
有可能上到1億美土

美土票房比率持續上升，由原本20.9%升到依家21%
上到21.3%當佢地贏

唔改真係唔想買

有難度

訂就訂咗，唔改都冇計
但希望佢會聽下客戶意見

今日開始無100k啦
應該開始得5位數

有無人睇Rosa IG story

咸濕睇錯

比你講到去睇，呢張仲。。。

之前睇都形住係no bra

對外國人嚟講好鬼閒

係好閒，咁佢正嘛

仲要個人細細粒，性格玩得又可愛

The Kindergarten Teacher 入面個look都好正

佢個嘴仔真的好可愛

不過外國人係唔多介意呢啲

放工一推

+1

想整好多meme但發現自己技術力唔夠

Centurion

alita兔仔牙好正

明知係最後一隻iron man 都無乜心機訂
幾鐘意marvel 都無動力去使成幾千蚊買figure
反而alita就無後悔訂左

應該睇埋套戲先決定
不過個樣我幾鐘意

同埋marvel 好似無底深坑
我最鐘意ca，但最後一隻iron man又無理由唔訂
但如果之後出gotg 3我又會想入番佢地全隊

marvel最鍾意spiderman，但都未至於會使錢買figure
但alita真係訂左ht無後悔過，仲想訂埋p1 可惜無位放

我第一隻ht係alita，然後想買隻ironman留念
mk85雖然唔係最愛但唔想食炒價

spiderman同好
曾經有諗過買舊版第3集嗰隻，但始終都係忍到手
Alita真係冇辦法忍

Alita真係忍唔到，一睇完套野就走去問啲friend有無出figure

Alita啲週邊全部冇猶豫過直接買

我都係即刻上網搵

買買買

P1太貴
Ht 又唔係好似，無得揀，頂硬上

係，而且P1真係太高太重
希望HT生生性性啦

各位如果有Netflix ，有套Love．Dead．Robot 動畫幾好睇，有好多Cyber punk 同Steam punk野

買啲alita週邊係
咦呢個好似幾靚wor唔差吖
買買買!!!

但p1s真係靚好多
忍唔到手就買咗

一出已經擺咗入片單
不過呢期太多劇睇，剛剛先煲完The OA

如果屋企有位擺我都好想入
但無奈真係點執都冇
唯有等各位巴絲包膠J靚相啦

Cyberpunk 必睇，呢類題材最吸引，希望未來可以多啲類似題材嘅電影/美劇

我日馬訂要出年6月先有
個兩隻ht又唔知幾時有

我精品都唔知幾時有

入面第七集概念幾似銃夢，將狐妖改造成cyborg

未得閒睇
好似畫得好靚

嘩屌正呀喂4月4 the sky仲有場希望星期五keep住有

要keep到星期日呀
得個日得閑

希望五六日仲有場 終於得閒返d可以刷第10

得12點要翻學

因為4月4有幾套新戲上，佢都仲有場
我諗都好大機會上埋星期五六日

冇計啦，一日一場，同埋水尾都唔會俾靚時間

我搏緊element禮拜四夜晚會唔會有
有就可以捉埋個fd去睇

element有機呀 始終佢多院

竟然仲有場，好嘢

已經兩個月 仲有場

依幾日去睇多次

好想拖住bb 隻手唔放

整緊同拖手有關既meme 儲左幾張

拖手仔

呢張唔記得放

訓前一推

夜晚晚仲發作

其實我10刷有9次係早場或者午夜場，全部都係我女友嘅返工同瞓覺時間，真係好似偷會情人咁

算精神上出軌

我開始搞唔清了

最鐘意Beyond the aquila rift

美國佬爭氣啲上90m啦至少！

Morning 美國佬

element得1300冇夜晚
我本身仲打算夜晚去睇

世事也給你看透

Hot toys覆咗我
話會將我嘅意見(加大瞳孔)轉達俾生產部人員
一個人嘅力量唔夠，希望大家可以一齊send
多啲人有同樣建議嘅話相信佢地改嘅機會會更大

意大利文影評，唔識睇就睇佢俾幾多星
利申用google translate , 幾正面下

巴打好幸福，好羨慕，我只係會俾人鬧嘥錢

咁癲

其實歐洲果邊票房唔太差
英法已經過15m
連德國都高過日本

係真係美國on鳩鳩
幾撚多redneck阻住地球住
某程度上同中國大媽一鳩樣

今次體會到美國佬同日本仔幾咁on9
同佢兩個國家最有關係嘅作品
就偏偏唔會去睇

日本太死板+叮噹大長篇緊要好多

太好了

本身都覺得冇咩希望
但佢有回覆證明真係有睇個email
起碼佢地知我地有呢個建議
所以大家加油呀

每日留名

巴打有冇sample可以睇下

巴打直接copy比我地照抄

今晚send

send咗，希望佢會留意

頭髮係咪confirm唔會改

堅佩服

膠髮應該無得變
我會想改短啲囉
而家唔長唔短又係怪相

我都send左，雖然未必有機會，但我都建議返植髮+改大眼version
直接attach張圖比佢睇

我就咁話依家樣辦應該係參考預告
但正式電影版係加大咗瞳孔，希望會跟返套戲
同埋話大家都對HT Alita有好大期望
希望佢地會考慮我地嘅意見

copy比我地

我都覺得膠髮係唔會變
所以主力都係話希望會改返隻眼
不過都有話轉用膠髮唔用植髮好可惜

唔好一式一樣啦
HT香港公司嚟打中文就得

死魚眼真係趕客

oic

因為照copy唔知會唔會變垃圾email
佢覆我都係用中文，所以各位巴打放心send

主要係
眼嘅虹膜 (iris of eyes)要加返大
都係眼，虹膜係啡黃色
頭髮應該短啲

而家撞正marvel 啲大貨，到時應該有排先派到Alita

睇隔離post 係咪真係要等成年

alita少人訂應該唔使分好多轉派

望就咁望

唔怕等最怕hea改

趕唔到黃埔

marvel野會出貨先

twitter見到

好核突喎是但加個名就當係

核突又唔覺係有alita特色

隻色

除咗掛名之外，睇唔出有咩特別

但上網睇大陸班痴線佬好似搶到冇貨

你話係電影佢著果對就話姐

如果我有既話都係拎黎收藏，唔會著出黎

HT都係咁覆
Your suggestion and comment will be forwarded to our production team as a reference.

會唔會只係打發說話嚟

我諗咁多人同佢反映，點都會考慮下嘅

我嗰個係咁：
您好,

感謝您對我們Hot Toys 的支持!
關於閣下的建議,我們將會轉達給生產部人員作為參考.
請繼續留意我們官方網站與Facebook 專頁內的最新消息.

謝謝!

我自己覺得佢有覆證明係有睇嘅
因為佢唔係自動回覆嚟

搭緊車都見到有人用ipad追番銃夢漫畫

我都成日係車用kindle睇銃夢，好鬼正

alita應該真係落畫
得翻the sky 同埋element去到禮拜四

唔同人寫當堂唔同D，由於篇文太長我就講重點
1. 400m 票房唔計稅應該夠回哂暗拍攝成本啩
2. Han Solo 淨係賣週邊都為套戲帶黎 ＄100m 以上收入. Alita 同Han Solo 響影評上差唔多（cinescore 都係A－）應該都得啩，加加埋埋應該可以為套戲回哂本仲有豆零落袋
3. Disney 同金馬倫講好數，例如Alita 以唔同形式響Disney + streaming ，或金馬倫用avatar 做講數條件
4. 可能媒體想賭下"金馬倫收皮"但唔成功，依位critics 都列下幾種可能性點樣繼續出alita
- 熱情： 除非金馬倫唔想，我地就無續集睇，但睇番咁多證明，金馬倫對alita 係好有熱情，叫佢放低係接近無可能
- Avatar: 同上，用幾套avatar 去籌期拍alita
- 檔期： 18年xmas 雖然競爭大，有aquaman, marry the poppin, bumblebee，但critic睇好如果alita 響依個檔期上可能會有500m 或以上票房。基於依個推斷，fox/disney 如果放棄alita 依個ip 會係錯誤既決定
所以黎緊既日子希望alita 有續集 , 或其他渠道，例如disney + 會見到，希望金馬倫唔好放棄alita

後補番個人睇法
第二點好撚重要，就係週邊，DVD，blu ray, stream , figure, 漫畫，小說，畫集
要繼續課金先會有續集呀

課金冇問題，最緊要開續集

我地唔課金點會有續集呀
你當金馬倫同rosa 番義工咩

買Blu-ray
買sound track
買週邊
最緊要官方

係官方買

我知，所以買緊啦

檔期出係xmas 我都覺得有得fight
美國係聖誕期間同新年食水真係可以好深，講個三套係美土都過億票房，之前alita都諗住係xmas上 只係要再延後

我有啲保留
18年Christmas 唔易打
至少要同3/4套熱門戲爭

前面幾點好認同
但聖誕檔期真係唔敢講，始終Aquaman個勢都真係勁
唔係話Alita唔夠佢好睇，而係英雄片加上佢口碑唔係差
英雄片幾吃香唔洗講啦
而且大家都知Alita收得唔好唔係因為檔期／套戲本身質素唔夠
係衰在宣傳同一大堆偏見

而且大家都知Alita收得唔好唔係因為檔期／套戲本身質素唔夠
係衰在宣傳同一大堆偏見

講出重點
就算聖誕上，宣傳手法沒變
應該一樣死

anyway，唔係事實既野都無得再講，目前依家最重要係課齊金買週邊 figure blu-ray去力撐alita

個海報真係好唔掂囉
完全sell唔到套戲既重點
重要係套戲入面個Alita仲正過海報個大頭係想點

海報Alita個樣怪怪地 但入面正好多

唔明點解要揀呢張做主打poster
呢張個Alita完全唔掂

明明呢啲仲好睇

老實講
就咁睇poster真係無吸引力
我係睇trailer先決定一定要入戲院

係0吸引力，未睇之前其實個心都唔偏向唔想入場睇，但要同fd去睇戲 又無咩其他戲岩睇，點知一試愛上

第一張靚爆鏡，背景色又鮮明 拎黎poster岩哂

老實我覺得張張都唔掂
好hea
佢用motorball做賣點仲好

我覺得呢張最靚
但一樣零吸引力

對我黎講最大吸引力會係大大隻字
“大導演占士金馬倫十年創作，經典日漫改編科幻巨著”

橙色雲個張好有feel
但係竟然係大陸先有

我最鍾意呢張
但都好認同如果想吸引我第一次入場最好係有大大個占士個名

迷幻中帶點神秘

呢張最好，其他果幾張根本係荷里活公式海報，求其整幾個人頭落去

from the producer of titanic and avatar
英國人睇完海報個反應應該係： wot?

Forbes篇野一出
而家評論就變哂尚書大人，風吹邊邊就邊邊擺真係佩服佩服

但我最期待係當落實有第二集嗰陣
呀Scott Mendelson會有咩反應

其實依位同事已經大巴大巴車落去scott度

As my esteemed colleague Scott Mendelson noted in his writeup about Alita’s box office fate, the film’s foreign box office includes $132.6 million from China, of which the studio will only see approximately $35 million. From the rest of the international marketplace and North American territories combined, Alita will hit $170 million in revenue returned to the studio (since most markets see a 50/50 split between the studios and theaters, while China only sends 25-30% back to the studios). That’s enough to cover the production budget, although I hear there were enough tax incentives and other rebates to actually shave a few additional million bucks off the final shooting budget.

佢係link番去scott段review: 400m都唔夠回本(又係講番500m成本鳩up ). 而依個critic梗係持相反意見

esteemed colleague果然先禮後兵

Rotton Tomato到而家都係唔肯擺alita落佢地既"best movie so far in 2019"
twitter已經俾alita fans大軍鳩spam中
超多meme

ht如果整到呢個樣就真係shut up and take my money

佢地淨係擺佢地所謂 certified fresh 啲戲落list 咪捉蟲囉

睇完啲comment好感動

呢啲咪人話囉
唔係話接受唔到負面評價, 但都反得有道理先得
再加上條仆街真係一路追擊, 到就落畫都唔放過
400m回本根本係好合理

同埋就住段文最尾嗰段, 其實Budget係咪確實係170m都未知
因為Robert喺NYCC 2018接受訪問嗰陣係話150m
佢仲話James講過如果係佢自己親手拍一定貴2-3倍

So what’s the actual budget on this thing? Given the overall effects and the shots that we’ve seen, it can’t be cheap, right? Not at all.

“It’s in the $150 million range,” Rodriguez said.

再睇睇一篇2月14出嘅文:
How Much Did Alita: Battle Angel Cost To Make?

As one might expect with someone like Cameron pulling the strings, Alita was not a cheap endeavor. Its budget falls anywhere between $150 - 200 million......

There's no denying this is a risky investment. Going by the general rule of thumb, Alita will need to make $400 million worldwide at most in order to just break even. If the actual budget falls towards the lower end of the reported spectrum, it still has to make $300 million, and there's no guarantee of that happening.

同埋forbes雖然咩消息都講，但撻得forbes個朵其實算係一種gold standard
而家依段文一出真係為fans打番支強心針

係
所以我見Twitter班Fans睇到呢篇文都好開心
再加上呢排陸續都有呢類比較正面嘅報導
希望出碟後或者年底官方會放下料啦

純推斷最快都要4個月後
18年xmas先出bumblebee, 上個月中先落實有續集

咁迪士尼搞到fox地震就唔知會唔會拖長d

avenger放條新trailer，啲女權撚出動未
臨尾三英戰呂布，見唔到有女角，特別係cm
雖然trailer可能有放啲假畫面

我之前都整過一個差唔多嘅

好似講到明全假

出第一條trailer時，russo bro只係話有加到假鏡頭
應該唔會全假嘅

我唔信Russo brothers 會為左女權/任何意識形態/政治正確搞砸自己精心之作

咁我都信佢地唔會受呢啲影響

淨係睇cap america show手瓜已經令女權閪出哂水，都唔得閒搞對抗

grewishka個x ray

應該係掌形咁架喎

應該骨都無

Alita！Alita！Alita！

可以畀alita撩

你比邊忽比佢撩

應該唔知癡左邊條根要撩返正佢

可以同Alita隻手指仔有親密接觸

佢每次回頭望都電親我

放工推

一到motorball對眼就會自動追住Alita個靚樣嚟郁
睇IMAX嗰陣嚴重到要成個頭轉嚟轉去

楚楚可憐嘅表情，叫人點忍
好想保護佢

追住佢個樣嚟睇

準備清左amazon 個cart

人靚著咩都好睇

有咩貨

各位靜左幾日終於忍唔住病發

佢應該可以一拳打死你唔使你保護

帶隻手返去留念

由佢插喺隻眼到，涼都唔沖

不過個漫畫冇貨

快啲女上我

你想保護佢 點知掉轉佢保護番你

ＢＢ知唔知咩叫撚

哇好變態

我要日抱住bb,保護佢

Alita bb好純潔架

純交流

你哋班變態佬
一動邪念啫都斬斷你

巴打第幾次

6

我第五次止步
本身lum住聽晚睇點知聽日得中午
仲要尾場

今次後面有兩條友係前段係度食野係咁有膠袋聲到中後段又講下野咁

如果我自己一個人睇戲，我一定會揀啲前後左右兩排都無人嘅位，有時只係感覺要舒服

我請好假買好飛，聽日送別Alita

The sky？

美土週一59k

聽日番工 無得同alita告別

好過冇

希望爬到上90m

上晝冇時間

好遺憾上唔到最基本既100m，如果出續集既話 希望到時為第一集爭番啖氣

開始多番啲正面評論，係好事

咁應該可以
你諗下今集幾多人係第一次接觸alita就可以建立到一個咁大既fan base
下集可以壯大

好想睇到最後一次

最後一場係幾時

聽日last day

聽日仲要返工啊

見到the sky 有一位已售出，仲要正中間

聽日個兩場都係上晝

好可惜最後一日陪唔到alita say goodbye

大西北後期完全無場

冇辦法我都係搭車出去睇
陪唔到Alita

好似真係最後
決定刷夠一打

估唔到仲咁多人推post

呢度全部死忠 決心要推到出續集

多謝推post

仲諗住星期五/日睇多次

宜家坐定粒六等Bluray

本來滿心歡喜lum住同人睇最後一次
點知呢個願望落空

我睇左6次都算圓滿架啦

轉左名
唔知會唔會比眾院友圍毆

聽日

用慣左個名
有諗過係咪轉

套戲落左就難d推post

真係有個無了期嘅等待咁

等BD 等HT

所以咪話推post難

諗下開定TG group掛
資料好難追

BD都有排

繼續講下d消息啊
講下bd碟
講下figure
就推到po架啦

支持開tg group

冇時間再睇唯有等碟

瞓了

其實唔使特登點推
有咩消息個post自然會喐下

西班牙文正面影評

反而唔開會好d, 因為我地要既係多人留意alita去建立fan base, 先會買其他產品去令續集有望出到

一開tg group就變圍威喂，就無左網上既號召力

無tg

而家朝朝google alita既news已經成為我生活習慣
一打個a字就會出alita

Agree 繼續推post

當真係開到50個post
相信都係一個成就黎

全連登雖一一個開到50個post嘅電影post

唯一

屌到出碟 推到出續集

一早起床屌美國佬

傑秀皇暫時都正面回應，如果有得拍續集佢會番黎，但佢而家都未收到任何消息

一早post左，你爬下文先
不過多謝你支持

推呀

再總結下演員，導演同劇本對於拍續集既可能性

1. Robert已經改緊續集既劇本，同時表示有續集會番黎拍

2. 金馬倫連第三集戲名都講埋，當然都要揾到錢先拍到
2:47開始

3. Rosa講明可以拍Alita拍成世，但訪問時表明未有任何消息話會有續集

4. 傑秀皇暫時都正面回應，如果有得拍續集佢會番黎，但佢而家都未收到任何消息

麻煩有人開新post時都置頂，直到有新消息為止

呢條友票房炸彈黎

超，咪炸鳩爆佢囉
critics同SJW都炸唔死Alita ,使驚佢？

講到尾都係劇本同導演問題

不過依套alita已經係響動漫改篇中最好睇，已經係大進步

條友咁啱接親都係啲導演劇本都唔掂嘅戲，無計

剛剛再睇已經多兩個人陪我睇
仲諗住會包多次場添

再睇又多兩個
落畫前呢啲時間都有人睇，算係咁

美土週二 78k
上到85m了

算唔錯

Nice 比我預期中高

Keep住嘅話可能落畫前執到1m嘅

記得Fuck your mercy

你地三個人一齊走上前耍拳啦
無人睇到嘅

結果入到去有8-9個人
睇完喇最尾忍唔住流馬尿
好唔捨得Alita bb呀

Neo都係fans

真係全線落畫了

落畫～只是開始

今日又上沙贊 詭墓

見到兩個外國fans話自己嗰邊延長到21號
如果香港都係就好
可以每個星期都睇兩次

除左開頭試過午夜場包一次場，之後次次點點有幾個人
都好既多啲人番睇

唔知最終香港票房係幾多呢

我睇親次次都有十幾個人

5.6-7m應該到頂架啦

香港已經出盡力架啦
衰在我地太細

一場一個人果d 院線有無蝕死

其實香港已經係國家級票房

應該調返轉諗
香港咁撚細票房竟然可以係日本嘅3/4

無錯

如果我地似美國咁大，根本唔洗驚票房問題，無奈我地版圖仲細粒過鼻屎

呢粒細鼻屎好熱愛Alita

終於收到海關回覆

香港特別行政區是一個自由港。進口及出口貨物均毋須繳付任何關稅，只有四類應課稅品需要繳稅，包括酒類、煙草、碳氫油類及甲醇。一般而言，樹脂製品並不是禁運／受管制物品，亦毋須繳付關稅，但倘若有關物品含有受管制物質，其進口或出口則必須事前向有關的政府部門申領牌照、許可證或證明書，並須受有關條件規管。有關禁運及受管制物品之詳情，請參閱以下網址：

已決定喺官網買直接運嚟香港

膠版？

樹脂應該係
同埋金屬係咪已經一早賣晒

屌總票房又跌返落401m

mojo d數真係大約黎

過山車

起碼過左400m

alita alita alita

無alita我根本戒唔到睇連登膠post

有時個腦一放空就會自動replay Alita啲情節
無時間諗其他野

樹脂即係膠版
金屬已經截咗訂喇

過咗400m保險線
同埋話唔定話兩日又彈返上去

翻緊工推

今日再睇發現Alita同Hugo拖手係十指緊扣
好想掂下Alita隻手仔呀嗚

好想日日攬住bb

BB啊

狂戰士身體係金屬，拖住應該凍冰冰

我可以比啲溫暖佢

我隻手好溫暖架
可以暖住Alita bb

放工一打開個電影app 發現無左電影場次個button

算啦
姐終都要完

Last一場已經係今日晏晝1點

好想再睇

要等碟

要餓足幾個月隻碟一到手要瘋狂睇先得

好似吸毒咁

開始出現戒斷症狀
有無巴打救到我

衰過吸毒
睇完都唔夠

same

睇完要再睇
唔會夠

我做gym都要睇住做
要我個fd拎住部手機比我睇

咁誇張

要望住alita先有動力做尖

整緊interstellar X alita meme 畀住一張畀巴打們preview先

聽日紅日整埋佢 好多張對白圖要改

呢下慢鏡正到痴線

呢個打打殺殺完嘅招積樣真係好正

岩岩整左個low quality meme

真係會死
已經冇興趣睇其他戲
我淨係想睇Alita

真係

My hunter warrior gross 仲有一千零一場係7/4 有冇人想去睇

太興奮打錯字 係brosssss

推得好慢
係咪已經冇人愛alita

嘩屌百老匯我愛你

居然仲有

估佢唔到
星期六冇晒場以為已經完
點知加星期日場

見到座位有粒紅色喎 邊位巴打呢

會唔會就係fuckyourmercy巴打

竟然仲有場

咁多位真係好有愛

竟然仲有場好開心
要拉埋個fd入場至得
百老匯我愛死你

推 又整左個

衝呀各位
本身以為9次就要完，點知可以完10刷夢
我真係好開心

第一次睇alita就係係百老匯

推 勁開心仲有場仲要係我得閑既時間

到底會有幾多個巴打相認

>>

成個場都係巴打

End驚真係好搶手
如果alita續集都係咁搶手就好

到時續集話唔定收得呢

btw買到Alita飛仲開心過買到end驚
利申冇搶飛，諗住尾場先睇

諗起都興奮
同想咁多位巴絲瘋狂睇ALITA

要返工

我都係留力週邊

Same
想出啲力都唔得
忙到想放空下自己都唔得
好彩忙緊o個會諗起bb，成個人會開心番

各位都有心支持Alita bb就得

搶endgame 首日 但搶唔到
想當初我alita都係忍唔住衝左去睇首日
我睇完trailer已經知我一日都唔可以等

隔離套戲仲有20日先上映已經推到post 3
好想alita可以好似佢地咁

使咩比較

M記鋪咗十年唔係白做嘅
Alita只係一個bb嚟

十刷，再次向你地致敬

End game吾急 除非想拎佢個張記念戲飛
Alita

星期三美土58k

美國佬

唉
同日本一樣咁廢
依家發覺香港真係好勁
I love Hong Kong

佢哋場數可能都唔多了
我諗個數字唔會再點變喇

已經有5 粒紅點啦 邊個巴絲已經買左

有第2集嘅話，希望佢哋會嚟香港宣傳

係就好
不過應該會想見Chris Waltz多d
佢成個人望落好有智慧

Rosa同Chris

我仲未買諗住睇下R唔R到人一齊睇

吾

Rosa

我仲好想見Robert
想同佢講我好鐘意SIN CITY

2D全景聲9點前早場好易買
之後先睇返IMAX

佢地果時有揀韓國又幾好
好似暫時都係海外第二

sin city揀jessica alba, eva green

儲左咁耐fans 實有啲力水既
Marvel fans依家專注係end game，睇下cm個post上左一個月都未夠 已經影都無埋，我地開到10個post以上要感恩 多得各位巴絲仍然深愛著Alita

希望我變廢中之前會有續集
加油啊bb

邊位巴打自己坐最後

睇唔睇好呢
圓方3號院好似麻麻
The sky 作為最後一次已經好圓滿

預咗個場係麻麻架喇，但又想送別Alita

可能佢唔想同你地班痴線佬相認

等我同佢一齊坐先

好hehe feel

個院咁搞笑
雙人位可以hehe

個兩個位係凹左入去（好似係）

咁咪做咩都冇人知？

有聲

呢張正

鐘意cyberpunk嘅巴打可以留意下
雖然唔關alita事，但都叫日漫改編
希望唔好炒車

九千二百萬美元預算，有啲驚，因為呢套又係經典，驚拍爛

我都驚，穩穩定定就好，今次係經典神作，想知道日本仔會唔會因為唔係自己拍又唔入場睇

希望唔好衰，cyberpunk題材真係好正，但偏偏最難拍

兩個縮埋一齊丁ＡＬＩＴＡ ＢＢ

你可以加入埋
反正到時好多自己人

個場咩位好

慣左即場買飛

整完唔記得check grammar 算
仲有十幾張未加落去不過都已經變左洗post金剛棒
上去睇yt教學加整同左我三個鐘
我真係Photoshop白痴黎

整返個開po template la

坐大脾啦

人手4dx
係咁震

cls

啱啱望一望原來個topic打多咗個間字

啱啱買咗飛但係計錯數買唔近中間

當你全神貫注睇Alita時
突然個屎忽有啲痛

睇套戲啫
唔使轉基嘅…

邊個數字中間位

應該係7號

過啲行數

輕輕一推

AAAAAAAAAAA~~~~LITAAAAAAAA

個post重心要開始由alita變左做點樣搞基

全港規模最大的同性戀論壇.jpg

屌! 有聲仲要有畫面

大佬搞gay出面搞

講左咁耐 買晒飛未

已經買左
但係揀錯位

是咪最後果個位

咁多位揀都揀錯

到時任坐都得啦

Well

週4 35k
希望週末上返100k以上

推呀[img]圖片網址[/img]

唔識加啲粉紅色蛇仔上去

呢張先正

同fd睇所以唔係個個位

個下個腦load錯野瀬嘢

今日咁少人推post
大家係咪已經唔愛bb

推

放飯一推

唔該要有續集

屌到美加佬出續集

No sequel? Then I will kill you.

出街無手出post

喺街too
聽日就可以見bb

無消息

百老匯加場
星期一下晝1點

香港加到多一個月都冇用

邊間

圓方

都唔係嘅，賺多一蚊得一蚊

一點有咩用

呢part alita好撚型

加到星期三

星期四有嘅可以睇

@_
咁加加下會唔會到21號

假落畫

咩時間先
返工時間有咩用

台灣翻譯番我之前post既新聞
希望大家心都定d

最緊要嘅係Alita比FOX本身預期嘅成績好
再加埋一班熱情嘅fans

加油老婆豬

急不及待第二round課金
出碟出週邊

票房毒藥?結果屌打哂班影評撚啊，觀眾眼光先係雪亮
alita fighting!!!

其實係咪官方週邊黎?之前淘寶見到有

好土炮

唔似官方

唔係官方就唔買了

官方都唔運香港

好似淘寶野

如果睇啱官方嘢可以用buy and ship運

有個friend無啦啦話想聼日同我一齊alita

佢睇過未先

未

咁咪好囉

最好笑係明明之前話無興趣ge
睇下可唔可以拉埋佢做癡綫佬

多一個人吸毒

同佢講睇完包你唔會後悔 史上no.1 movie

上面隻杯唔洗睇啦掛
整色整水化學嘢
會飲死人

可能睇到你哋日日發癲

Alita run

痴線，攻殻機動隊原來响日本仲高票房過銃夢

我有個fd依然唔肯睇

會唔會因為攻殻衰左，啲日本仔唔睇好alita

我都覺得係咁

早晨 每日一屌美國佬

全世界最完美

粉紅蛇仔

唔想做野

邊位巴打準備去1:25 圓方睇多次

準備出發

多人

結果冇人買單丁隔離

好多人撐場

之後個幾日elements都有

幾點

全部1點

elements老細可能係院友

每個星期六日開一場
直到出bluray

暫時去到星期三

最後勁多人睇

H1

好感動
咁多人一齊睇

有菲傭

個個fans黎 roll完credit仲有半場坐係度
之前睇過兩場最後得我一個

星期四有可以一戰

btw圓方3院個設計好過青衣城2期UA
個綠色EXIT係正銀幕左面 要坐偏右先影響唔到
如果巴打再刷圓方既話 建議坐E7 應該最正呢個位

坐到完場

E吾會太前？

我坐D覺得上少少就OK
我170你當參考啦

今日個場？

係

我坐得幾後,都覺得可以上多一行

1點除左唔返工都無機會去睇

星期五美土45k
持續蟻爬

都係覺得機場最正
個銀幕大到

機場大啲定海運大啲

坐到D都唔夠機場坐F feel到咁大
我應該endgame都係機場睇

無去過海運唔知
google過好似就話機場係最大既

機場好遠

諗緊買唔買loyalty club
收工去睇imax

機場離我度都遠，決定alita出續集去機場幫親

去elements都係吾多1個鐘

btw有續集 就機場

上次最後1日imax去咗機場睇，都幾正
雖然坐車來回有啲耐

比佢咁望實真係會爆射

日日收工睇

射咩

巴打咁快頂唔緊

我都對佢正經咗好耐

巴打check 下好wor

咁快忍唔到
BB係用嚟錫架

等冇字版

巴打今次有無大爆射

形容姐，心靈上大爆射

痴線呢張好正

哇痴線
一次過嚟8個

召喚周巴打

想j死人咩

唔好呀，佢好快射到虛脫
到時又少個兄弟推post

終於的起心肝清左個cart

睇嚟樓上好多巴打都爆射左

呢張真係堅靚 係咪fansmake？

唉愈睇愈接受唔到現實冇啲咁既女 ～屌

巴打最近壓力應該好大
睇開啲，可能未出現姐

Rosa ig轉左icon

Alita精神食糧

耿直爽快 童真 真誠待人 有正義感 重情
又打得又睇得

點解可以完美到咁

各位院友係時候食藥啦

你覺得食藥可以阻止到我咩

連粒藥都係寫alita

食左alita

唔望真啲都唔會睇到

我食

好羡慕

仆街我都好想睇4dx

仆街唔好再講
諗起都後悔

今日完場都諗如果可以再睇一次4D就好

4dx冇試到

可以以香港支持ge人數應該未必可以包到場

我見大陸有fans係同戲院傾
例如40人嘅場就包一半，其他飛就公開賣
如果咁的話以香港支持Alita嘅人數一定得
淨係今日咁大個場都爆一半啦
但可惜香港好似係一定私人包場

我第一個舉手舉腳支持

聼日試下打電話問下可唔可以gum做

我一個屌兩個位

如果就各位巴打絲打們，你地想禮拜六/日

星期日先得閑

Join

我星期六日甚至平日都得
依家所有4D係播緊shazam
見銷情好差 如果我地可以包一半飛
我諗唔係冇機會

btw建議可以先試Cinema City銅鑼灣嗰間
佢4D場係40個位，嗰陣搵過係最細嘅場嚟

我見各大戲院都要上網填form我填左先
版本問齊imax mx4d 3d 4dx
暫時問左ua, mcl, cinema city 同埋百老匯
場：
ua：moko，isquare，megabox，機場
mcl：德福
cinema city：朗豪坊
百老匯：yoho

好，cinema city轉問銅鑼灣

個網好似bug左send唔到

我聽日都幫拖問下
不過再過兩星期endgame一上實唔so我地
所以想星期日就只有14同21號

但係好多都要兩個禮拜前問

銅鑼灣我剛send咗，等佢覆
我地又冇咩特別要求，係差在佢地要set機
睇下佢地肯唔肯，都係試下

加油各位

就嚟開到12

支持

如果真係咁做一定得,不過..

我第一次問左28號
第二次問21號
但係mcl send唔切問唔到21號

下星期應該都無得再刷 整定個meme先
訓先

幫手推

如果有就揀星期日 得呢日得閒，各位hunter warriors bro加油啊

推
就快12

搵位痴漢幫alita開定post

屌你scott , 講terminator就講啦
係都要嘈alita未必有續集做乜鳩
不過佢都要認有金馬倫掛名就難d收皮

早

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區間 (12）